已經好努力搵工

宜家返緊份工好悶 又冇前途 好想轉工
每日都花2個鐘上各大搵工網 但就係搵唔到自己想做既野
反而仲越搵越迷失
搵工就好似變左我每日既功課咁
放左工就拎晒啲時間黎搵工
其實真係好攰

我都係，但我重病多個問題就係無時間去見工

我都係請假出去見工咋 其實返工真係好難邊搵工

而家呢間公司做左5年, 到我今年真係的起心肝搵工
個市就咁樣
SEND 十幾份CV出去 冇份有回音
我都知自己叫得高 但唔通真係要平手轉

好多好工係要識人介紹的
好多流出jobsdb個啲係假招募

真係好麻煩

之前試過想專心搵工 裸辭左 結果搵左成個半月成搵到宜家呢份工 真係唔敢再亂辭職 但有時放左工真係想休息下 唔想搵工

真係唔知可以去邊度搵工 我呢啲junior post搵agency幫手 人地都唔想幫啦

我都係日日係咁花時間 搵工改cv 無晒私人時間 搭車又望

都係想生活好d姐

其實我地已經好勤力 點解唔可以俾個機會我地過新生活